選舉投咩好?

跪求各路巴絲整個投票懶人包，投比邊個，唔投邊個都列一列出黎。
因為依家只係揾到唔投邊啲人，想教下屋企人都無辦法

梁耀忠

who

Push